連登多唔多人識台語？想整毎台語論政群

標準根據台灣教育部閩南語詞典
可用台語字、台羅拼音、或者通用字

多個5個個人識就開tg

我識廈門話

Lí hó. 汝好。

汝是安怎會講台語

Ka-tī óh. Bāng-lōo ū tsiok tsuē tsu-guân
家治學。網絡有足濟个資源

請開群